用銀行登記一萬蚊會唔會奶嘢

？

我用hsbc 但個app仲未有得㩒囉

+1

7 月呀

7月定7點呀

HSBC個server好似死左 好似

唔係分年齡咩

書面表格先分年齡